msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-24 14:49+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-24 20:47+0000\n"
"Last-Translator: Weblate <noreply-mt-weblate@weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://translate.tuist.dev/"
"projects/tuist/dashboard_qa/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.1\n"

## This file is a PO Template file.
##
## "msgid"s here are often extracted from source code.
## Add new messages manually only if they're dynamic
## messages that can't be statically extracted.
##
## Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
## date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
## effect: edit them in PO (.po) files instead.
#
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:104
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid " or sit back and relax..."
msgstr " 或坐下來放鬆..."

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{app_name} icon"
msgstr "%{app_name} 圖示"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:513
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{current_step}/%{total_steps} steps"
msgstr "%{current_step}/%{total_steps} 步數"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:126
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{qa_average_duration}s"
msgstr "%{qa_average_duration}s"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:147
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "--my-launch-argument value"
msgstr "--我的啟動參數值"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:341
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "1. Upload a preview from a PR"
msgstr "1.從 PR 上傳預覽"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:365
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "2. Trigger the QA session from the PR"
msgstr "2.從 PR 觸發 QA 會話"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:108
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:317
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Action"
msgstr "行動"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:156
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Actions"
msgstr "行動"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:166
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:119
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Add arguments"
msgstr "新增論點"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:113
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Add launch argument group"
msgstr "新增啟動參數群組"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:191
#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:200
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:641
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "App context"
msgstr "應用程式情境"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:682
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:25
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "App description"
msgstr "應用程式說明"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:154
#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:100
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "App issues found"
msgstr "發現應用程式問題"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:102
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "App issues found represents the total number of issues discovered during QA testing in a given period."
msgstr ""
"App Issues Found（發現的應用程式問題）代表特定期間內 QA 測試中發現的問題總數"
"。"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "App:"
msgstr "App："

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:675
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:146
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:182
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:232
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Arguments"
msgstr "論點"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:120
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Average QA duration represents the average time it took to complete a QA session during a given period."
msgstr "平均 QA 持續時間代表在特定期間內完成一個 QA 環節所需的平均時間。"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:117
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Average Tokens per Run"
msgstr "每次執行的平均代幣"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:166
#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:118
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Avg. QA duration"
msgstr "平均值。品質保證持續時間"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_logs_live.html.heex:5
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:272
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:141
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Branch"
msgstr "分支機構"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:169
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Bundle identifier"
msgstr "套件識別碼"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:61
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:157
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:243
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:98
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Check the live "
msgstr "檢查現場 "

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:278
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:148
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Commit SHA"
msgstr "承諾 SHA"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:242
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:133
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Created at"
msgstr "建立於"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:66
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Credentials"
msgstr "證書"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:672
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:140
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:179
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:222
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:108
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:281
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Duration"
msgstr "時間長度"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:189
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Edit launch argument group"
msgstr "編輯啟動參數群組"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:28
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Edit or update the app description to ensure the agent can run tests smoothly:"
msgstr "編輯或更新應用程式說明，以確保代理能順利執行測試："

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:648
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:84
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:49
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Enter your app description..."
msgstr "輸入您的應用程式描述..."

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:241
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "General"
msgstr "一般"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:167
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Get our customers to run some QA!"
msgstr "讓我們的客戶執行一些 QA！"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:376
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "GitHub comment"
msgstr "GitHub 評論"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:284
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:364
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "In progress"
msgstr "進行中"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Include expected outcomes"
msgstr "包括預期成果"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:263
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:331
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Issues"
msgstr "Issues"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:182
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Issues identified"
msgstr "確定的問題"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:111
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 30 Days"
msgstr "最近 30 天"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:114
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last Year"
msgstr "去年"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:141
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:223
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Launch argument group description"
msgstr "啟動參數群組說明"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:108
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Launch argument groups"
msgstr "啟動爭論群組"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:666
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Launch arguments"
msgstr "啟動論點"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:81
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Logs"
msgstr "日誌"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:69
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Modify or update your app credentials. The agent will use these fields to sign in just as a user would."
msgstr "修改或更新您的應用程式憑證。代理會像使用者一樣使用這些欄位登入。"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:232
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:669
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:134
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:176
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:212
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:404
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:166
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No QA runs found"
msgstr "未找到 QA 運行"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:312
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No QA runs yet"
msgstr "尚未執行 QA"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:212
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No data yet"
msgstr "暫無資料"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:187
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No issues identified"
msgstr "未發現問題"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:700
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No logs found"
msgstr "未找到記錄"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_logs_live.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No logs found for this QA run"
msgstr "未找到此 QA 執行的記錄"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:123
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No token usage found"
msgstr "未找到令牌用途"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:275
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:144
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:164
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "None"
msgstr "無"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:74
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:156
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "PR Comment"
msgstr "公關評論"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:656
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:90
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:91
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Password for test account"
msgstr "測試帳號密碼"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:240
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:256
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:113
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:699
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Preparing the agent environment..."
msgstr "準備代理環境..."

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:384
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Previous step"
msgstr "上一步"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:141
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Project"
msgstr "專案"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:92
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:53
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Projects Using QA (Last 30 Days)"
msgstr "使用 QA 的專案 (最近 30 天)"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:147
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:35
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Provide clear instructions for testing"
msgstr "提供明確的測試指示"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:22
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:4
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:13
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:19
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA"
msgstr "QA"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_logs_live.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Logs"
msgstr "QA 日誌"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.ex:18
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Operations"
msgstr "QA 作業"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.ex:64
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Run"
msgstr "QA 運行"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:42
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Runs"
msgstr "QA 運行"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Runs (Last 30 Days)"
msgstr "QA 執行 (最近 30 天)"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:220
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Sessions"
msgstr "QA 環節"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.ex:62
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Settings"
msgstr "QA 設定"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:123
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA duration"
msgstr "QA 期限"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:146
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA run count"
msgstr "QA 次數"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_logs_live.ex:14
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.ex:31
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA run not found"
msgstr "未找到 QA 執行"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:82
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA runs"
msgstr "QA 運行"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:84
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA runs represent the number of QA test sessions executed during a given period."
msgstr "QA runs 代表在特定期間執行的 QA 測試階段數量。"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:153
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Ran at"
msgstr "在"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:138
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Recent QA Runs"
msgstr "最近的 QA 執行"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:357
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:239
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Running"
msgstr "運行"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:126
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Running tests..."
msgstr "執行測試..."

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:55
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:97
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "節省"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Share your naming conventions with the LLM"
msgstr "與 LLM 分享您的命名慣例"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:368
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Start the QA session from GitHub with the sample command below."
msgstr "使用下面的示例命令從 GitHub 開始 QA 會話。"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:297
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Started at"
msgstr "開始於"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:144
#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:235
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:608
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Step %{step_index}"
msgstr "步驟 %{step_index}"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:388
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:409
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Step %{step_number}"
msgstr "步驟 %{step_number}"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:297
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Steps"
msgstr "步驟"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:208
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Temporary visual inconsistency"
msgstr "暫時性的視覺不一致"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:95
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "The agent is currently running tests"
msgstr "代理程式目前正在執行測試"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:343
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳記"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:105
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Token Usage by Account"
msgstr "各帳戶的代幣使用量"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:150
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Token usage"
msgstr "代幣使用"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:125
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Token usage will appear here once QA runs start using LLM features"
msgstr "一旦 QA 測試開始使用 LLM 功能，代幣的使用情況就會出現在這裡。"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:352
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist documentation"
msgstr "Tuist 文件"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:172
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:253
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:344
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Upload a preview from a PR to kick off the QA session, following the instructions in the documentation below."
msgstr "按照下列文件中的指示，從 PR 上傳預覽，以啟動 QA 會話。"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:47
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "V %{version}"
msgstr "V %{version｝"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:159
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "View Logs"
msgstr "檢視日誌"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.ex:17
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You are not authorized to perform this action."
msgstr "您無權執行此動作。"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:135
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:213
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "argument-group-name"
msgstr "argument-group-name"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:266
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "issue"
msgid_plural "issues"
msgstr[0] "問題"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:102
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "logs"
msgstr "原木"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:189
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last month"
msgstr "上個月以來"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:186
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last week"
msgstr "自上周以來"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:187
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last year"
msgstr "自去年以來"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:85
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "test@example.com"
msgstr "test@example.com"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:70
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Apply"
msgstr "申請"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:52
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Custom"
msgstr "客製化"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:49
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 12 months"
msgstr "過去 12 個月"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 24 hours"
msgstr "過去 24 小時"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 30 days"
msgstr "最近 30 天"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:39
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 7 days"
msgstr "最近 7 天"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:188
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last period"
msgstr "自上期"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:185
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since yesterday"
msgstr "自昨"
